眾志 敖卓軒去左侵侵twitter 搞事

敖狗應該知自己又柒左
所以del 左solomon fwd個po
不過我地睇返條友三個鐘前fwd咩po
可以大概估到佢又up乜野

敖狗就收皮啦

支持Biden = 支持打壓言論自由

屌你老母
香港人支持trump 助選就比條撚人屌 「亂take side 」 / 「介入兩黨政治」

仆你個臭街 原來自己年頭去埋幫Pete Buttigieg 助選

Push

我已經忍夠E隻敖狗

含撚敖

另外開post會唔會好啲？

日本手足 yuko san去埋美國幫手
根本dem推得賀錦麗出黎就證明左背後金主個立場

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨

過街老鼠

兩黨共識
撐trump會失民意㗎

最記得係呢條撚屌喺ig度“Hey man, are you智障？”

敖狗係一隻
人又衰
樣又柒
傳統左膠特徵

你應該清楚啲🤨

敖子/hocc：連登仔係far right 黑暴大豆侵粉，邊識政治

Gphone 使唔使家法伺候下

解散左就咪撚搞Gphone

敖狗仲要代表全部「香港人」話支持blm

敖狗直接當藍絲處理算啦

咁似泛民口吻嘅⋯⋯

如果有日佢被自殺

唔意外

仆街
呢條友唔係又代表香港係度亂搞啊

講得啱
如果真係真中立前提既話 其實係冇咩大問題
最難頂係打住activist 光環
然後騎劫全部「香港人」話支持dem

佢應該去左trump個twitter 屌
然後比solomon見到 Fwd左黎屌

又係民主黨

奶民主黨 = 賣香港

鍾意拎光環既左膠癌末期

人權法案係契媽pelosi 爭取番黎架，你地班黑暴忘恩負義⋯

連燈大把飯粉幫佢含
條友擺柒明親dem

而家睇返似係行政權係gop手上
而trump佢帶頭打支那夾左dem上船

賀錦麗論壇個立場好明顯係扮都唔扮黎奶共

親dem 本身冇問題
但佢癲到屈曬trump supporter = 極右痴線佬

條撚樣應該被踢出眾志
咁撚樣一而再 再而三倒米仲可以不割席?

講真 成個眾志都親dem

但其他人唔會好似佢奶dem奶咁出面

如果賀錦麗坐正做P candidate 仲撚危險

最核突係奶到出曬面
然後屌其他人撐gop

一被人翻舊帳就扮傻

反trump好in好潮

呢條冚家伶左賊幾時收皮仆街死

香港版戰狼式外交

敖狗ig/twitter 呢？

屌7佢

佢究竟po 咩

左賊不滅，香港不生

Twitter

IG

香港眾志

正常表現

「民主黨成功爭取」（美國版）

不過佢地錯幾多次, 始終會有一班盲目死忠撐

recall
眾志已經解散左,今次唔該Gphone唔好再攪佢
由佢自己食返屎

佢retweet個堆係 今日biden 接受提問個陣有個人係列根內閣成員既仔
然後Biden 一聽到就好驚喜

根據返敖狗一貫反gop 反trump既作風
佢應該藉呢單去綱上線屌trump
一見比Solomon 屌就即刻del左

Pish

推

但敖子好似一直係gphone 寫手黎

臭敖狗

原圖?
佢好似先del tweet

佢都算樣衰 仲要咁矮

屌你老母中箭再派條死敖狗以後一刀兩斷
唔撚係同你講玩

睇我#59 同#1
我估佢應該借列根內閣成員個仔黎搵野屌trump
結果一比Solomon 屌就即刻淆底del左

條友係咪傻㗎

有無人有原Post

做得好嗰陣就眾志GPHONE 好嘢
柒咗就化整為零話解散咗各自為政
然後再打篇言不由衷嘅道歉文出嚟
「後生又比機會佢地」
一班盲粉死忠然後又收貨了事繼續課金
得閒搵入獄手足炒作下又覺得人地為自由民主出盡全力
然後三不五時又做柒事搞破壞
跟住又LOOP

呢班魔鬼咪就係班盲忠培育出黎

根據佢一貫反侵既作風
慌死唔係又搵野屌侵咩

咁後生就走左做政棍

唉

原來條友真係弱智

又係呢件垃圾
你憑咩代表全香港人啫 企開啲啦吊你老母
周座 Gphone同羅冠聰個啲都未出聲 你就係到亂咁吠 仲要屌人介入美國政治 而家係邊個介入緊呀 仲要整臭埋香港人個朵
諗起佢係到9吹自己做左好多野就扯火 講多次 你件垃圾個地位係香港人流左好多血淚而得返黎 咪撚當左自己係上位者

solomon我都無咩點睇了
佢最近好enjoy同wumao鬥氣
我心諗: JM9

敖卓軒條撚樣真係唔化

屌,佢好撚煩

成堆Pelosi 契仔不意外

講付出
Gphone 日日比國安跟
羅冠聰流亡左去英國
周庭8月比國安狗拉

呢條閪人敖狗日日係度口交咋

借香港條屍上位

推到敖狗仆街

好多香港人政治思維根本一直以嚟都毫無寸進
有咁嘅質素嘅人民先可以縱容共產黨喺香港作惡橫行

以為自己唔支持中共, 轉而支持眾志之流就好「覺醒」, 比藍絲叻叻豬
其實只係另一種缺乏獨立精神嘅表現

唔好介入外國政治呢個得啖笑

台灣年頭選總統
有法例寫明10pm後禁止政治拉票
咪一大堆香港人接力幫蔡英文拉票

6月罷韓一樣又係香港人夜晚接力

又係你呀敖狗

條柒頭倒夠米未？

所以我咪話要識玩
你撐DNC biden一件事 大家都知
日日去對家到挑機真係好無謂
唔好同我講咩he is entitled to his own opinion呢D廢話
上到枱面做公眾人物就點都要慎言

他只是個孩子還在讀書啊，別那麼苛刻吧

白兵又中

唔講其他眾志成員

Jeffery Ngo 你只係咁啱選中華盛頓落腳
香港人唔鐘意係可以隨時換走你
唔好睇得自己好重要

白兵咪又係條垃圾

香港人選出嚟

敖狗 我屌你老母

敖卓軒呢 d仆街 光環自己拎晒 監就年青人坐晒

做Lobbyist做到咁不如試下換人？

真loyyyist 唔會上網話自己「做好多野」
好似紙牌屋個remy咁

然後仲要自己落場做埋打手，做咩啫？

你當然可以有個人立場，親邊邊係你個人選擇，但當你代表住香港人去做呢件事嘅時候，唔求你做得好你都咪撚去辣火頭啦仆街 用下個死人閪腦諗下自己背負住咩啦

當時Ｄ左膠仲大叫不分化！！
扑縮仲問屌你老母洗唔洗整死佢，
依加見到啦！你唔整死佢佢只會繼續膠，膠撚返死你！
講得出自己一句有用過你地千萬句，埋Ｄ人會識反省既咩？

中國:戰狼外交

敖狗:戰狼式國際線

倒米師

終左出手
做爛頭卒想破壞侵的選情
指使的應該係民主黨

黃之鋒快啲踢走佢啦

有香港人撐trump
左膠:不要介入美國選舉

敖狗屌trump,俾人屌
左膠：不分化 不割席

左膠點會輸

敖卓軒係on撚鳩
但有啲知名人士無限量吹捧侵侵又係咩玩法

佢憑乜嘢代表香港人？佢係香港做過乜野？認真問。

點吹捧

左膠就係左膠
無分傳統定新派
左癌上腦先係問題

gphone自己呢，繼續痴民主黨？？

將啲議員take side 支持香港嘅功勞自己攞晒
自大到一個點

根本佢地左右都未識分
重視個體自由既先係右派
怕香港唔夠多快相camera同智慧燈柱仲要搵區議員去捉超速，佢地係想要民選專制政府
呢啲先係左

好現實講句
呢個階段唔支持侵仲支持邊個

力架馬年代發生左雨傘
結果佢出黎口交講兩句之後冷處理

上面有人提過嗰位白生又話認同侵侵係神派落嚟
侵侵講完we love you 佢就要轉基 諸如此類
當然可能佢有可能係玩膠嘅

我都支持侵侵
但支持到當佢神咁拜我就認為唔係咁好

垃圾敖狗，你奶媽佩洛西同班民主黨成年潛水死撚咗去邊呀

連登契爸/仇思達大弟子扑縮你都想分化，你一定係啲極右底層廢青

岩呀
香港人根本無資格笑支那
自己都有幾隻戰狼
耿爽=gphone
趙立堅=敖犬
華春瑩=周庭

留名等睇屌柒我熱狗五毛分化撚

屌
一陣隻狗又屈毛屈熱狗㗎啦

都係嗰句，一定點都會take side，但無叫敖狗去辣火頭咁痴線

Gphone唔該澄清返有冇仲用眾志既錢比佢去做呢D戰狼式行為
唔澄清眾志既錢解散左之後既去向都算
但如果仲比敖狗繼續用就講唔通
條撚樣根本係倒緊米

Swhk攬炒點攞晒credit
唔好抹黑喎

攞住香港人個朵幫自己撈政治人脈資本

咁遠邊管到佢，佢自把自為你都吹佢唔脹

但gphone埋得民主黨，即係都奶共啦
民主黨家下擺到明奶到咁

我地仲撑唔撑好

敖狗又搞事

hm....你啲邏輯喺邊學？

支持拜燈冇所謂 但可唔可以出少句聲
成日衝出嚟
佢係咪US citizen有得投票？

人血饅頭就真係呢啲

正常推斷啫。即係佢埋一群奶共既人堆。但唔係奶共
我反而想知係咩邏輯

Buttigieg 都有講過香港民主議題嘅
仲係唯一一個有提及香港嘅民主派candidates
雖然follow through又係另一回事

敖狗

咁要支持咩主張？

有咩問題，反侵一向係泛民共識

所以我地咪應該反泛民

問題係佢地話香港人「支持」侵 = 「介入兩黨政治會得失另外一邊」
我諗香港9成以上trump supporters都係把口講
實際未去過美國既造勢大會

如果跟佢講法 如果網上支持trump咁都叫「介入兩黨政治」
佢去埋助選係咪同共和黨開戰

反左廿年都未反到，證明泛民先最代表香港人

簡單講就係
"我可以重注DNC 你唔可以重注GOP"

初選本土咪上曬位

香港勇武手足就係最佳既lobbyist

敖子：我只係宣傳沒有介入，你地抹黑民主黨（美/港）就係fake news 干預介入

但得眾志嘅聲音去到國際 眾志做得差嘅同時都要反思返點解啲有獨特見解嘅人唔去做遊說 例如陳雲嗰班

佢邊part講錯？敖狗係on9 但如果你話周庭嗰班係花瓶 熱狗嗰班根本連牛屎都不如 周庭做花瓶都做到咁多日本人撐？

條mk仔仲未收皮？

你老咪敖狗

眾志係由國教起儲落d名聲
仲有周庭呢d有先天條件
陳雲呢d就算啦 咁撚怨婦咪又係上唔到大枱
好得敖狗好多咩 (陳本身係有料過敖)
此外其實都唔少香港人有打到國際線
好似最近德國聯署
鄭xx都有加拿大議員接見

味，嬲到噤錯字

又係呢條柒頭

因為錢呀眾志、swhk、攬炒巴呢啲要搞眾籌有幾難，只要立場蘋果日煲夜煲佢地實有知名道
邊似得啲無名無姓既人，衝就會被當係鬼，搞港獨又係鬼
仲有陳雲9up永續基本法已經唔洗再信佢

真正玩法應該係 只支持 唔反對
支持拜登 唔需要反侵 vice versa

敖卓軒政治生涯未開始已經game over

無論熱狗同眾志
都只係一班食香港國難上位嘅投機政客

分別只係眾志包裝得比較好, 學生起步長期有一班善男信女唔識政治嘅死忠基本盤, 由主張所謂「自決」開始, 一直立場曖昩規避風險
至於熱狗, 本身賣相差之餘, 「永續基本法」基本上就係趕客
加上熱狗16年後不斷挑起紛爭, 已經耗盡政治能量

真係好出名
勁on 9

無名無姓嘅
好多真心為香港付出

但係就一班追名逐利嘅政棍消費

我覺得親dem都算啦，點解連dem果一套精英左翼既講野方式佢地都要學埋？
屌喇星唔係香港勇武手足出去衝出去被人打出去被人拉被人姦被自殺
佢地有撚得野國際線咩？榮光係歸香港人同果啲真正付出過既人而唔係呢啲中意自把自為代表香港人既政棍囉

佢真係好撚樣衰相由心生係真

屌你老母
敖狗而家咁retweet 黎推走舊文

其實我都係借啲意笑班熱狗 但又咁講 搞得政治要國際關注到嘅 一定要有包裝 資金先有能力做到國際遊說 香港人而家敏感到有眾籌就話人哋人血饅頭 其實唔係好事嚟

哩啲咁嘅柒頭

GPHONE 作為一個有野心嘅政客
遲早割鳩佢

所以天琦最後都係要死死氣痴一痴泛民
泛民唔批准你就無得衝
泛民唔要港獨，你搞港獨你就係鬼
你覺得trump被所有主流媒體抽插好慘咩？
其實香港一早出現過架，陳巧文囉
最早係香港揮雪山獅子旗既就係佢
但咁又點呀，因為佢繼續存在就會破壞晒蘋果呢啲媒體背後既agenda setting，咪屌走佢囉

再一次證明樣衰既人真係基因差，唔係尻人就係賤人

咁佢有冇做返寫手既本份唔週圍樹敵同出tweet前用下腦?

仲講初選，訓醒未

Gphone柒啲定佢柒啲？

佢地啲食相太肉酸都係事實，做啲野又屌票又盛咁先被人話人血饅頭姐
你有冇見到香港主流會講english choi as taiwan president係食香港人血饅頭架？
無，因為大家都相信即使英文同民進黨高層越嚟越多corruption 揭出嚟，台灣既best choice都係佢，同埋佢係做到野嘛。黃店都係人血饅頭架？但係我地知道黃色經濟圈重要既位係邊（當然依家越搞越柒）所以咪唔會屌饅頭

Btw, 可能無咩人知，其實希拉利係english既上線嚟

調轉諗敖子咪似足何式凝呢類人，胸有少少咁多墨水，就自以為係成場運動背後真正軍師，坐喺樹理論救港

同埋呢類人心目中邊會有人血饅頭概念？敖子覺得你地上街被姦被殺又唔係佢吹雞，純粹係因為班手joke係熱普城係雲粉係社會底層，冇錢冇理想咪變做極右憤青出黎破壞

何大教授口風都差唔多，賣完成班手joke出黎畀人屌，佢家陣話番你班極右廢青行勇武路線不成，事後欺凌佢一個小女人

又係你呀敖生揾人管好佢，唔好成隻拜登版胡錫進咁

割左佢邊個做gif文膽

你咁講一講又真係好似倒模咁樣

勇武係以犧牲自己為榮
佢地係以犧牲別人為榮

嘩喺到屌眾志好撚大罪
樓主快啲走
幫你頂住

敖狗佢地係以犧牲他人黎上位
仲會以為真係靠自己能力上位

咁又有耐都未到佢
trump tweet starter pack .jpg

記得呢班人做乜都要CAP圖
佢地柒左DEL POST扮冇野
一隻都唔好放過佢地

初初攬炒巴出嚟嗰時都好多人撐 最後又係有班人屌佢食人血饅頭 就算之後真係有個人出心出力出嚟 只要一講眾籌嘅 我都幾肯定會有人出嚟屌

本土
呢幾年要選邊個敢話自己唔係本土?

眾志 淆左國安法
執撚左喇

敖狗而家del 左po + 不斷retweet黎洗走舊po

本來做做宣傳大家都支持，
但有時講到太大，講到自己太重要
就真係當人on9

學民思潮
眾志
兩間執咗啲錢去咗邊

狙擊佢地
班肓粉唔會睇字
一張圖好過一段文章反擊

屌 你哋一個二個真係傻架 Trump administration 對香港有作為唔係因為佢 而係因為 pence 同 pompeo。 Trump 嘅行為真係好講唔埋好似整冧美國，到時係冚家產呀屌你

佢地(話)捐哂出去

一個二個淨係識鬧人左膠 傻佬

你都on9
Pence 同pompeo冇trump首肯點做嘢呀

BTW 我就真係唔明呢班人
冇番過工 邊到黎錢食飯呢?
做議助都係得果幾個人
其他人呢?

所以？佢淨係岌頭係人都得。Biden都得。問題係根本佢自己唔care。care嗰個唔係佢。

你話on9，我睇你連書都無讀過兩本。

捐俾啲成員同民主黨？

大把人課金俾佢哋啦
仲有錢帶女開房

講經咩
既然岌頭咁「容易」
點解Obama年代唔做既？

出名果班就收眾籌姐
二線果班點樣算

你已經轉左話題。

人哋做咗咩唔算，
人哋諗咩至算

投pence

左仔就係咁撚樣

點轉話題呀
既然你講到咁「輕鬆」
點解奧巴馬任內唔做

二線嗰班咪自己食自己
好多都係學生返pt
出名嗰啲去幾次美國遊說trip
食好西住靚屋屌鬼妹

又黎

咁Biden係咪會請兩個Mike幫佢手？

一樣柒，不用分得那麼細

其實攬炒巴都肉酸啦

敖犬

Po完又要del 正廢柴

之峰哥有光環護身 點會有事

ummm 唔係? 但係唔係又點? 抗中已經係兩黨共識。

賀錦麗論壇先奶完鞋底咋

首先公道講句，眾志已經解散咗，所以點講今次都唔再關眾志事

第二，佢個人有政治立場=侵粉有政治立場，所以係應該屌佢打國際線之餘又要公開take side

但係佢個人揀民主黨 over 共和黨就係佢嘅政治自由，只要低調啲，別人可以唔同意但應該要尊重

最後，係現實問題，得罪講句，如果侵侵落選 / 共和黨失去參眾兩院大多數，到時就要有人負責遊說民主黨，咁佢可能比侵粉更適合擔當呢個角色

自佢出咗果段片講咩Phoenixism我已經唔再信佢
講埋晒啲咩膠不分左右，但願以後只有重光派
將香港類比愛爾蘭，用區議會當成國民下議院
大大把車落本土派度，鬧泛民就小罵大幫忙
根本就唔撚需要議會戰線，但就死都要講到議會街頭國際缺一不可，肯出去衝肯去做下文宣罷下工，出邊有手足做遊說呢啲先係路，係都要俾個不公義議會拖慢香港人步伐，甚至係為咗遷就某啲既得利益群體而硬要玩議會

唔讀書又唔做野既黃膠就話俾佢呃到姐有啲腦既都唔會再聽佢講

敖狗係敵人

Eh...其實佢地解散前既黨綱已經delete咗自決呢樣野
係我眼中佢地同泛民無分別

其實推得賀錦麗同拜登出黎都代表dem同埋背後金主既立場
到時仲會唔會受呢條粉腸「遊說」

而且退一步講 佢係咪真係有能力 / 利益offer 到比美國議員 take side

去屌條支那仔啦屌

佢戰狼外交官做緊港版趙立堅
比侵粉合適？
你係任何一邊既粉都唔岩做呢啲野架
政治唔係二元，係多多小小都有啲黑暗/灰色地帶

再講，倒伐轉去支持侵既民主黨人都可以係我地拉攏既目標，呢批人我唔覺得敖犬係可以拉到
美國兩黨都係柔性政黨，入面有唔同派系既

仲小？
佢地已經唔係小啦，根本就係政棍

我直頭覺得佢地係將劉細良沈旭暉之流既帶風向既說話重新整合再包裝

屌佢老味re-define攬炒，重新發挖天琦留低既光時口號
班無腦黃粉就話信佢姐，佢出呢段片之前我都覺得佢係ok，但出完條片就知原來都係個trap嚟

push

我覺得佢地係為參選入閘先delete自決

唔係放負，冇槍冇力連最基本自保能力都冇，講乜野愛爾蘭國民議會

真係做野都唔會講啦

點止為光環
大把人課金俾佢哋去做所謂嘅lobbying
到最後咪同班dem喺到打飛機
解散咗兩次啲錢都下落下明

wfc

我冇話要聲大大講出口，不過每逢有手足做呢瓣野黃左，咪又係畀啲大台割/屈鬼

我有睇到，但係係言語上嘅表態而已。我哋要注意，民主黨無大大聲聲支持香港，但係亦冇任何反對。要記得，佩洛西係有同黃之鋒會面。政黨擺姿態係好cheap，國家機關嘅郁動先至係主要。而我哋可以睇到，基本上外交政策係已經無嘢討論。唔好將自己香港人嘅觀點同美國人所關注嘅嘢劃上一樣嘅份量。你咁樣係會妹仔大過主人婆。

要注意，Trump話可能唔和平移交權力，淨係呢句說話就係極度危險，係可以令美國開始踏入憲制危機，甚至內戰嘅一句說話。你冇咗美國，係危險過任何其他嘢。

我唔係話我支持民主黨，我嘅意思係話唔好咁係咪都支持 Trump，跟車太貼，好容易車毀人亡。

其實我真係撚驚港共唔dq，好驚中共唔立國安法因為佢地入到議會咪又係另一批泛民
真係咁為香港既
周庭點解唔拎返個british citizen既身份（佢2016參選放棄咗，但bc係可以宣誓拎返）先再去打日本線？乜佢係咪bc同佢打唔打到日本線有衝突咩？完全無。但係佢係bc英國可以插手干預既理由就多咗，佢唔肯拎返反而代表咗佢背後都有若干agenda

政棍就係政棍，被國安法告又好，殖民地惡法公安條例既非法集結罪都好，無損佢地呢批人係政棍既本質

果然左膠都係on9

之鋒俾人影埋帶女開房啦
又冇返工
邊到嚟咁多錢日常生活去酒店開房
你知我知單眼佬都知啦

唔睇連登唔睇youtube唔聽podcast
所以佢地同泛粉黃絲之間條gap越嚟越大
而且接觸到既資料同現實都同黃絲差好遠
分歧就係咁樣做出嚟

佢係美國CHILL 理得香港仆街

無錯我都係當笑話睇
特別好似上面咁樣講到好似自己係國際關係大師/美國政治評論員咁

屌你賀錦麗就只係表態trump就憲制危機
究竟仲要被人帶風向帶到何年何月

蓋清又分化，人地係泛民駐華府發言人黎

Dem奶到落屎眼都可以比你吹做「言語上嘅表態」

如果條p牌唔係風向狗 而係真心
咁成件事都幾可悲

膚色黑啲就亞裔都當非裔
呢啲消費種族膚色既手法更令人覺得嘔心我將佢地親中反中呢啲立場放埋一邊先

敖狗死共匪

屌咩撚呀
不分化不割席呢？
成班都係五毛狗pr 公司
老鳳快d落嚟擇名開post

曲

順便抄埋你個名

Y

做乜上面有條友暗示自己係lobbying界行內人，但又不斷講啲hearsay嚟discredit唔同派別既政治人物

點解

今日twitter你無睇?

無留意，但支持Biden 就打壓言論自由有d 偏激
本身Biden都美國人，唔會詆毁自己core value

你咪撚on9啦
今日成個twitter所有關於biden個仔嘅嘢全部比人censored晒唔比講啊
比人推推吓成個twitter熄咗燈啊
好多人之前rt或者打過嘅嘢都無晒啊
連眾議院同Trump個選舉page都比人timeout埋
嚴重到有議員話呢次係建國250幾年嚟第一次news censorship 啊
core value人哋core value咪人民幣囉

如果core value 人民幣咗都代表當地population 中某部份人會選擇呢條路，選擇無問題，只要個地方承擔到個後果。

係啊
幾多白痴左膠愛中國
支持中國嘅政制

都好多小粉紅支持ccp
所以ccp無問題
小粉紅話64殺得好
64都無問題

到遲下投票結果岀咗，當地就會承受返相對結果/ 報應，選擇上佢地機制有俾自由佢地去揀

但你攬炒埋我呢撚樣

其實你講咁多嘢係咪想表達人哋國家內政唔好干涉
無票投唔好理人咁多

Lobbyist not activist

咁呢個就係公民投票意願結果 你自己都票尊重民主同普選。無得從你宜家利益，結果不如意，判決返個機制

唔係，係人地投Biden普選下就會有相應結果
你自己唔鍾意個結果就話人破壞言論自由 ，有d 太癲

判乜撚嘢決
而家係咪喺討論區討論吓都叫判決同唔尊重?
你到底係有乜撚嘢問題

同埋你有個公平嘅選舉再同我講「選舉結果」啦
主流媒體全部同一個風向
Hunter biden啲醜聞全部勁細格又擺得後
仲要發現有幾萬定唔記得幾十萬張郵寄選票有問題
同民建聯掌心雷有咩分別?

你唔好同我講以前香港立法會嗰啲選舉係公平制度啊

你老母你係拜登粉定弱智?
今日twitter單嘢嚴重到影響到成個美國核心價值講埋比你聽你扮睇唔到?
twitter而家同微博無分別喎
定你同我講censorship 唔係打壓言論自由?

你自己都知無一個地方有公平制度 ，從來無絕對公平，只有相對公平。咁當地人民揀Biden , 我自己有票，都想你尊重下，我自己支持言論自由，但係社會保障同福利下，我都準備投Biden , 講到我岀賣我地方咁

係啦投一個將twitter變成微博嘅人
違反埋最緊要嘅1st amendment
你根本就係美奸賣國賊啦

投一個已經表明立場親中嘅人
出賣埋香港人啦

我睇返新聞，都覺得政治好醜陋。點撚解會咁，但我聽個個buddy 真係話投Biden 好過trump 係社保社褔上，可能我加洲

另外想問問Trump嘅社福政策同Biden嘅社福政策有咩分別啊
希望你講得出

柒出國際

好
咁Trump同Biden社福政策有咩分別

咁我有無自由投先? 一投就俾人屌/ 言語話返轉頭，好唔好受。 共和黨真心對我屋企人做咗乜，我都唔知真係，未當試下換一個，搏一搏

你有投票自由啊
咁我有冇言論自由啊?

有，但你咪一味屌我先得
之前共和廢除醫保，我老豆睇醫生有事變相貴咗，係，係對工作緊班人公平返，唔洗cover 老人，但對我美國窮人無乜用。

係班金主選擇左 人仔
然後再將呢套包裝成第二野
Trump反呢套賣國行為就即刻比班金主動用所有資源搞

咁班左膠話 投trump = racist 又偏唔偏激呀

Obamacare條數根本計唔掂分分鐘搞到醫療系統崩潰唔講嘅

呢個都係偏激
但white supremacy 俾Trump 激發哂岀黎，真心有d 尷尬，對於我係當地做窮嘅Asian

到時如果真係Biden 唔得，四年後可以再換架啫

你都on9
支那過去幾十年公然用外交人員做間諜行動

4年後比佢回左血全世界等仆街

我都明，但Trump 之前都勁利商家，我唔知對我當地小家庭有乜著數 我平民一個
不如睇吓你支持Trump 理由，你唔好講因爲會打中國幫到香港，因為呢個係香港想美國幫，本身你自身利益，美國點解要因為香港利益而選投邊個

咁呢個係民主普選機制，就係佢做得唔好有得換，呢個係民主國家有，咁Biden 唔好未四年後換，佢要對得住美國市民，唔係對得住全世界人民掛

收皮啦
人地今日先公開講「 I denounce white supremacy 」
又係度帶風向

4年後已經冚球剷

佢denounce 咗，但佢做野間接令傳統白人打J 。
佢d 支持乜乜white power , 好煩，佢嘅影響力呀屌

咁佢一個國家唔通要為全球負責咩，其實又無必要，可能最尾trump 贏呢，我只係盡我公民責任去投一票，如果係公民意願，我覺得無問題。

google 下你條閪人個名明曬
又係盲反GOP個D 柒頭賤種係度扮中立

手足唔撚洗理佢
dem狗係度扮中立
實則有曬預定立場

明你咩料啦
denounce 埋都可以屈人白人至上

佢d 支持者，我打錯，係佢d 支持者覺得自己好勁

我無扮中立過，我一直同另一位巴打講緊投Biden , 但佢話一投= 打壓言論自由係好似我投票有錯咁

咁叫盲反? 我覺得佢做得唔好，係普選機制下有無得換呀?
圖上美國真係得共和黨，點共產黨 我話佢打錯字啫，都無人負評，又講到我盲反咁

死返出去幫拜登搞細路啦柒頭

投個票都票俾你話，我都覺得佢有錯，但民主黨係我嗰區可能係大熱，但最尾可能結果唔同。你洗乜咁勞氣，一自己唔鍾意就大發牢騷 你意願我都尊重，但係我講完你叫我死開

哂鳩氣啦你地班傻閪
成個泛民個個都係親美國民主黨架啦
黎智英去美國見的都係民主黨人
咪撚扮傻啦你班仆街
第一日知咩
黃之峰同肥佬黎只係爭緊美國民主黨買辦頭馬咋
仲有你地果件肥油周庭
走去見左翼日本議員 條友反天皇制 又琉球獨立唔知乜撚野
周又係日本論壇亂講野 話人地連香港政府不如 俾人起左底
已經開始有日本仔數臭佢
你地有撚得反對？真係以為有人代表你班下賤臭垃圾香港人？？
笑撚死我咩

「white supremacist 」係咁架啦
屌你老母

都幾癲，咁大個人理性講自己投乜，你支持民主，定支持人哋要跟你做法，成事後嗰d 先叫民主?
之後竟然因爲一句野支持效法佢denounce 嘅人，惡過哂人，講人老母 究竟你支持Trump , 定只係規範係因為Trump 打中國做法，因為做事啱自己所慾所以先支持佢

一開波屈人白人至上
跟住見駁唔到就改口話支持者先係
真係幾理性喎

我未話打錯字，無改口，我未認咗打錯字我都講話”間接令”三個字
間接令未解釋緊唔係直接經佢把口喇 ，佢denounce
佢行為無端端間接令佢嘅白人支持者